最後一個sem了 想見多你幾面都唔得

下世再見

巴打中意左女神？

可能開學呢

4年了

20/4都唔一定開喎

唉 我都係

攬攬

諗住見埋最後一年 點知學都無得返

長情巴
有冇佢contact阿？

我都係I know that feel bro

不要暗戀

都有嘅但係唔知用咩身份揾佢

係囉
真係可能今世都無得再見

平時好少同佢傾計？

洗撚理咩身份咩 nothing to loes。 應你就有機，唔應你就自己收皮

係
朋友都未到

吓 咁兩個鐘先覆姐係點

我地係同一科但佢可能移民

點應先 hea應既話就收皮

你回識佢架先
之前做project果時識？

pish

pish pish pish

普通囉 又唔會特別熱情
又好少講佢自己d嘢

同科 差唔多4年都一齊上堂
4年都未同佢做過project

五毛 拉

拉×10

佩服巴打你嘅暗戀程度
有冇啲common frd阿？

毒撚係咁㗎啦

笑屎

Any action?

冇女帽資格笑

無

趁見唔到面 不如鼓起勇氣追下

清個logic係咪有咩問題

咪咁毒做咁多內心戲啦
咁唔係純情，好嘔心啊

你講到我有少少想咸。。

曾經暗戀一個人起碼五年
得2年見到佢 然後畢左業就冇見過
人哋連我叫咩名都唔知

笑撚到我

估唔到仲有人癲過我...

笑閪

拉

hoho siu

未見過毒撚？

成日照鏡都見到

4年都可以乜都冇做過咁你都抵撚死啦
自以為自己好撚長情, 用念力感動女神
實情係條女連你係邊個都未必記得

仲有少少時間, 主動少少, 咪on99咁啦
唔係話要做狗公, 只要你係正常人, 你肯主動少少
就算最後衰左, 人地都仲會記得有個人曾經追過自己
旁觀者都會覺得你勇敢去馬過

溝女姐, 衰左又唔會死人, 最多咪畢業後老死不相往還
同埋多一次經驗, 下次咪唔會再on99囉
雖然睇你個毒撚都機會唔大, 但如果真係比你得左呢?

繼續扮

駁唔到
都係自己on99覺得自己襯唔起人
所以淨係敢遠觀唔敢追